果啲話好少人嘅放負撚 我屌哂你地老母

少人就叫人出黎，乜撚野好失望
突然一堆人衝出黎話乜柒失望乜柒返屋企
屌哂你地老母

利申:係銅鑼灣迫緊出出口

未出嘅快出

出左嘅叫埋其他人出

岀緊黎 sorry
早半個月地區示威都小人
人地有無放負
沙田友到今日仲係型過人

全部都係3毛
邊個話少人就block柒邊個

班垃圾淨識睇CCTVB,明明啲人係晒商場standby,成班三先毛而家咪係度睇住維園打飛機囉

你班三毛愈講，香港人就愈會出黎

我就係咁撚硬頸

快來 差你一個

出嚟啦，今日天氣好

上緊堂睇到灣仔勁撚多人行緊